今次制裁其實好大獲

1. 班狗官其實好肉緊
今次制裁 香港d狗官就沖出黎
又絕望 又批評 又憤怒
又唔見貿易戰果期沖出黎鬧美國
可見佢地今次好肉緊

2. 美國有心郁香港
制裁係頭盤
美國都話香港而家已經係一國一制
如果遲下港元同美元不再掛勾
香港金融業基本上玩完
到時香港所有野都變得唔值錢
人工又好 樓價又好
可能會去返 大陸同台灣個水平

撤僑撤資之後就禁止香港銀行用美金

到時香港個個食屎，小弟我將我本加拿大passport 掛響頸度行街，都即刻大把女埋身。 諗下都爽。。

大佬呀, 香港上榜第一人
真正前無古人

人類既公敵
歷史黎架

消滅奶共狗
天經地義

之前幾任都未上榜
佢第一個
對得住香港, 對得住成班跟佢搵食既公務員一齊陪葬

好呀 幾驚樓價唔跌

浸浸連任就重好睇

你知我知，單眼佬都知

正所謂針唔到肉唔知痛嘛

唔知美帝下星期又有咩驚喜

算吧啦
拜登一定大勝

保皇黨：中國人唔怕制裁

梗肉緊啦, 畢竟佢地自己就係比人制裁果個

美國做得
一定預左英國, 半個歐洲都會跟

起碼半個地球既人都知
佢地係地球上為禍人類既大魔頭

係林奠妹仔性格
咁天真話無資產, 唔去美國就無事

無遠見, 短視, 無國際視野
講d 野完全證明自己係廢柴, 無知+小學雞

而家講既一定係半個地球
影響點止美國

竟然咁既人坐呢個位做特首
坐得呢個位講d 咁幼稚既野
條友真係唔知醜好失禮

佢已經成為人類歷史上既渣滓

制裁完 反而想睇下邊方面會係第一個郁手做野先

你估佢唔知咩
唔走出黎戰狼兩撚
分分鐘落台之後比人集中營呀

China joe 一定贏，佢咁鐘意小朋友一定好多人支持佢啦！

啲藍絲廢老話佢講得好架

其實制裁有冇分時間性

嗰十一個自己最清楚

關我撚事,又唔係我受.食得咸魚抵得渴,做走狗嘅下埸就係咁,完!

其實玩撚到同恐佈分子齊名真係好難

星期一啲銀行係咪要開始做嘢

樓價俾大劣人買貴姐 如果大陸同香港冇分別 大劣人唔洗衝落黎買 樓價肯定free fall

國際金融中心變做出恐怖分子

中國將成為下一個古巴

創造香港歷史新紀元

你應該係要掛塊鏡照吓你自己個樣

玩撚完

同拉登齊名 你估易嫁

換個角度睇，香港跌落谷底，中共先會放棄香港，香港先可以走出2047魔咒，得到重新。美國，英國可以取消優惠，亦都可以重新給予助香港。死而復生，係一個痛苦過程

遺臭萬年

唔怪之得比卡超成日話香港有恐怖主義抬頭，原來暗示林奠

希望可以制裁到古巴伊朗咁

用個口擔住可能會有好多人埋黎摸你添

大陸樓價其實同香港差唔多

叫三萬隻狗打人果陣以為無後果

點知慘撚過坐監,同拉登金仔同級，永遠釘係人類歷史入面

冇錯！阿登一定贏

阿登被燈。

今晚

玩embrago香港可以直接收皮

外藉支那人
第一個拉你去斬首示眾啦
行街

心水清！
亦都係攬炒巴計劃

深圳5萬幾1平
大陸1平=香港的11呎
即深圳1呎是5000蚊
香港1呎約是15000蚊

肉緊就唔會用template 啦

係 支持拜登

市區已經7-9萬
羅湖都7萬

到時個個catgirl咁樣就祝你好運

無，要等解禁，否則終身

正解

一班所謂國際金融中心既高官竟然要比人制裁你話幾咁肉酸

中共食草都唔會放棄香港，除非去到政權消亡 vs 香港先會揀放棄香港

又J
已經J左好耐

仲有上幾任都係影帝溫水煮食

正呀，再勁啲仲爽

因住被人捉上私家車命都無呀on799

係就快無等下個禮拜

最後小市民玩完
狗官一樣大力打壓出50萬一個月

有恐怖份子做特首

以後唔好叫官職名字叫美國制裁犯罪分子

先破後立
唔將宜家嘅腐敗除掉
點樣建設理想嘅香港

所以話香港呢個咁有前途嘅地方竟然比呢班垃圾淨係識讀書嘅人管治

用呢招溝女
同娶為左香港身份證既支那雞既阿伯無分別
係威既

可能佢覺得幾百萬上落都差唔多呢

憨撚鳩 天真到呢
話你知就算香港人食草 中共都唔會放棄香港

抵佢考第一

一個國際金融中心既一班政府高官，被世界唯一超級大國制裁，預計其實文明國家都會跟隨。

咁呢個國際金融中心仲點國際落去呢？諗下都知死硬。

你見班狗官今次個個都衝出嚟屌兩句就知影響幾大啦
之前有咩制栽都係是但搵新聞部出吓聲明咋嘛

最好快d爆 我地要攬炒 好開心

犯國安法 應該即刻比人打死

仲有個話俾100美金人地凍結

諗得太理想

估計會有一班怕痕又怕痛嘅人開始講話最衰班攬炒派，覺得點解要抗爭，好地地搵錢咪好囉

留名

制裁到歐洲大國亞洲大國唔比去，得返亞非拉支那第三世界可以旅行。賺幾多錢都只係數字

期待2.

唔驚 信政府

大陸d樓一樣咁貴

不過話時話，唔搞大佬習近平個啲，搞啲細既，屌你唔好做show喎

對小市民好大獲

12個恐怖份子上名單，香港樓價係時候大跌

咁你就要諗下過去一年手足經歷過啲咩嘢

支持被登
（唔好意思我講野太快咬錯音）

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

其實回歸之後
唔係英美加持
基本上香港同大陸一個普通城市冇分別
你計返成本 淨係人工同租金
香港點同大陸比

一國一制基本上大陸計劃咗好耐
回歸之後借香港托起上海 深圳
再不斷暗降香港地位 吸金
不過成較係點有目共睹

依次港版國安法 只係加速流程
基本上真係支那式攬炒
香港人要爭返主導權
自己同自己話事
唔想再俾人當水魚
香港獨立 唯一出路
就算獨立可能仲差過依家
至少話事權係自己度

醒下啦，樓價唔會跌咖
經紀話雖然基本法無付予，但全球QE資金都會留入港樓避險，次次新樓開賣都倍數超額應購同埋經常破頂成交就係證據
如果遇到蝕讓離場，大家會隻眼開隻眼閉當「個別事件」處理-唔計所以先造就到只升不跌既龍市

其實係，共產黨一放棄香港，一定會亡黨，因為其他地方一定會有樣學樣，所以香港同共產黨最終只有一邊生存到

象徵意義好重

講到明叫其他國家自己跟隊

推光復香港 時代革命

可能會去返 大陸同台灣個水平

而家冇被制裁嘅官都出嚟嘈已反映事態嚴重
遲D所有局長都要出聲
跟住就到所有部門署長
最後到所有公務員都要被出嚟發聲

但係大陸啲樓都唔算太平
睇下深圳

唔好搵台灣同中国相提並論，台灣平均人工高中国好多

唔樂觀，眼見好多被制裁國家都係人民受苦，政權咪又係咁。

深圳咁勁
gdp 高過香港
理應樓都貴過香港啦係咪

好波ching 我呢d廢柴唔靠咁一世都溝唔到女 多謝個天比個咁好既機會

不過暫時d公司一係唔出聲，一係就話唔會跟個制裁咁

如果真係跟咁既走勢
樓價只會對外跌對內升
換一百萬港幣美金
遲d可以full paid 買樓
但港幣計樓價升到過億都唔奇

同恐怖分子，極權軍閥為伍

簡直光宗耀祖

咁今次直接上身嘛
激動正常嘅。

制裁埋9千萬黨員

希望盡快樓價暴跌
好想見到班食左幾十年人血饅頭果堆業主負資產跳樓死

我諗唔會去到台灣個水平

留名睇5仔點處理

我都覺係 可能以為人地美帝傻西
以為中共還中共 香港還香港
但人地一早已經當左你係同一條船

諗起讓子彈飛呢套戲
美國已經帶頭開第一槍
好快就會有其他國家跟隊

如果香港啲銀行唔跟 係咪已經可以直接搞鳩埋香港

到時二十萬可唔可以買到4百尺呢

我想講呢班咁既垃圾官跟本唔知自己做緊乜
用佢地啲反應做推測冇洋咩作用

好肉緊嘅原因係因為今次搞到班高官佢哋自己

搞香港佢哋係唔會驚，因為本來諗住可以拍拍籮柚就走

你搞錯咗 行街 同 遊街示眾 嘅分別
大把女埋嚟掟蕃茄

幾時到楊潤雄？

會唔會係大劣人買貴香港啲樓 有啲香港廢老唔買香港樓買深圳樓 間接香港樓價貴推高附近嘅樓價 香港樓價跌嘅話有機會影響埋附近地區

大把大陸大媽投懷送抱，港女唔撚騷你

陳件波收皮期了

到時你未見到啲女已經比連燈班毒撚打死左

唔好燈唔該

全世界都識 好撚威架

2可唔可以再解釋多啲
唔係好明

60日

2. 都預左
本身都冇乜錢 關我撚事？

this behaviour that lifting a rock only to hit its own feets

你會唔會太睇低台灣?

話班官唔在意嗰啲，大佬呀唔通開記招話我好撚驚咁咩

支共要cap哂hk的錢： 明日大魚, 方X醫院, 乜春服務。

以為見咩獨到見解

傻西，到時你走撚到先算啦笨柒

更加唔好講，全球醞釀排華危機
啊小弟，你都喺做定gym先過加拿大啦，仲食咩女丫 虧仔。

例如袁爸所講果個方法。

最重要係中國竟然改變強硬態度 話要維持中美關係不過可能關tiktok事

到時比政府拉左做人質

無事兒

同恐怖分子一齊入list
恐怖主義政府

真係好撚天真

一早block左你

津巴布韋

班港共
邊諗過發展到咁
計算失誤上錯賊船
得罪香港人打壓香港
千里為官只為財到頭來一場空

最期待呢下出現

同乜撚「黎明前至撚黑暗」一9樣
事實係黑暗一黎左就係咁先
睇下中國，北韓黑左50年有無黎明返？

佢哋就係要數字

事實係黑暗一黎左就係咁先
睇下中國，北韓黑左50年有無黎明返？

唔洗爭比卡超都榜上有名

。。。

非我族類必批鬥你

係就快~~~~~~~~~

唔洗FF喇
拜登is coming

其實冇美帝support 個市就冧硬係睇冧幾多同幾時冧
支那就一定托市嘅 不過外強中乾又托到幾耐

連燈 拜燈 一齊

等於幫香港充公外國資產😂

樓上講接近香港嘅地區10萬一坪，一坪～11呎，當你11萬一坪，即係大約 1 萬蚊 1 呎，據我所知深圳越近香港越貴，我用香港中產區黎比較，呎價大概22000 呎，足足貴過深圳嘅 120%，用 1000 呎嘅樓黎比，深圳賣1000 萬，香港已經起碼賣 2200 萬，相對香港樓價黎講，深圳樓係勁平

仲加拿大，家陣支共搵加拿大人做人質外交

IN JOE
WE TRUST

佢地搞到一個700萬人既城市玩撚完
香港既文化經濟將會消失
更深層次罪行係支持共產主義推倒資本主義
最佳11人既邪惡遠遠超過恐怖分子

首先係唔可以返轉頭
因為更加易有磨擦
中共一開始係諗住DEAL個好協調先強硬到當自己世界一哥
而家中共知自己唔值錢

同晉惠帝一撚樣

制裁會令人生更精彩

整撚到香港個朵臭晒

其實好事

快啦，屌你老母

星期一 到港股仆街
預計跌一千點

其實佢哋洗濕咗個頭 無得縮
大波華想喺英國走佬都俾人夾返嚟就知 全部都係人質嚟

dement joe一定贏

繼續加速

屌
好似mq-9的傑作黎

Push.

未必有用，香港BNO 290萬

通貨膨脹？委內瑞拉咁
買個蘋果都要百幾萬港紙

咪理條廢老三毛三民主義

到時到時到時到時到時到時到時到時到時到時

到撚完時未呀？幾時爆呀香港同樓價？

搭上搭都出事

咁港幣同美元掛鉤,
SDN係咪都唔用得?

正，睇左網上有人分折，港元同美元掛鉤，佢地班蛋散以後都唔可以用港幣出糧，就知依個制裁幾猛，侵侵出真功夫

賊喊捉賊

五毛真係語無倫次

我都係咁話

佢無得唔咁講啦

唔通話好驚咩，即刻比大大捉返大陸屌阿

咪訓醒嘅港豬咪覺得無乜野，仲未拮到入肉
醒果班已經一早執定包伏買哂花生啦

藍絲港共一向針唔吉到肉唔知痛

好想Trump將老美同港元脫勾

咁港幣點算 是咪貶值

係就好
攬炒Gd